點忘記佢/點去挽回

搵興趣，等時間沖淡，搵第二個 乜都做齊但點都忘記唔到
挽回又覺得自己冇機會 佢已經唔再信我
一年啦，究竟我可以點，要點做

我好掛住你 好想返返以前咁 我會改好比幸福你 但已經冇機會

如果你係我ex就好
同路人 我又係一年都忘記唔到

去玩回

為你鏗哥

樓豬你個標題好矛盾吓

你咩事散

因為本身我就好矛盾 唔知點好
又想忘記又想挽回

我都想 但唔知點令佢回頭
乜都做唔到

多謝你呀

慢慢接近返佢？

想忘記 你要迫自己不斷諗你哋嘅關係已經無辦法再走落去

唔好諗返轉頭，返唔到轉頭。
you gotta move on just bring it up
一年唔夠就再比多年。

一直都諗緊 但都冇用
本身已經當佢最後一人
好難再接受第二個

我之前都好似你咁
我用咗三年時間先放得低佢
你要話比自己聽 一切都回不去

有諗過 但佢block曬我所有野 無從入手

一年已經夠辛苦
到呢家我都覺得件事正係過咗一個禮拜
Btw 我會盡力

如果諗起開心畫面，咪由佢諗起囉。成件事會令自己開心做咩要迫自己唔去諗？順住去時間好快會過，諗得多就好快會厭，因為畫面唔會再有其他更新，諗黎諗去都係個啲野，厭左好快會放低。

一諗就唔開心 唔開心就唱歌 唱完歌好返啲又黎
聽歌又諗起我唱歌 一諗又諗返起佢
我幾時死

我都想放得低，但呢家係會預想埋有咩開心野同佢分享
有咩事都第一時間同佢講
但其實我真係唔想再諗 笑著哭 哭著笑
就黎神經病

冇野wo巴打，我今年第六年，舊年先完全放低。
所以其實一年好短，加上你圈子應該未遇到令你心動既單身人姐。加油啦

如果當初冇分開，固然係最好
但係即使最後分開，只要當初係真心過，都係一件美事
利申：已經第9年

我知
日後 路上或沒有 更美的邂逅
但當 你智慧都蘊釀成紅酒 仍可一醉自救

挽回啦

咁呢樣野又陰公啲既，平時有野你個下係打比佢或者whatsapp佢同佢講，放假或者無聊就係搵佢出黎拍拖，一齊plan去邊到旅行，節日或者咩就約下同邊家屋企人傾食飯。著啲咩三，去邊到影相，影完比佢屌，排隊一個鐘兩個人飲一杯茶，成個鐘笑唔停。突然間格黎冇左個咁樣既人。
諗啦巴打！諗完喊，喊完支力，支力左就訓得著。

你都話過佢係你全部，我都係
比我一定想做啲野令佢注意返我

拍拖幾耐？

掛住同佢一齊既日子，有事冇事都視像、由靜雞雞黎我屋企過夜到明正言順住係我到、日日係到互串郁手郁腳、起身望到佢訓緊偷偷地錫佢、周圍行去試新野。
最慘係買定好機票比驚喜既時候，話散就散。人又冇，票都曬埋。

同佢一齊五年了 佢係我恩人黎 係我最低落既時間陪我一齊受苦 最on9就係自己用錯方法珍惜佢 先攪到自己咁抵死

好似有故仔聽Wo?
1 中學上大學？2 大學出社會 ? 3 五年社會生涯?

習慣 像永不癒合 的固執傷痕
一思念就撕裂靈魂

中學上大學
因為佢前度而識我
最後因爲我前度而同我一齊

為何分手可以當作將誓願搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
重聚到散不講路線 突然再見 別再見

樓主。我明
我同你好似
我買左520機票
但佢314離開我

好想同佢去埋個次旅行 可惜冇機會

唔好挽留

你懷念的是過去的她，回憶永遠是美好的，但現在的她其實沒這般美好，就把這般回憶記著得閒去回想就好，不要去劃破。

她曾經愛的是過去的你，她會記得跟你開始過但唔 work, 心中多了一根刺，著實不再愛你了，你拔不了這根刺，請放棄。

點解呀

可否具體 d問點解 d乜野？

越想去忘記就代表你呢世都忘記唔到 因為你越想去忘記就代表佢對你越重要

唔重要根本連記都唔會記

唔想承認呢個事實 想親手打破呢個道理
不過現實就係現實
我想試多一次

所以未話其實想忘記想放棄一個人好難甚至冇可能 你會想迫自己忘記 但你會發現當自己想忘記果下 你又會記翻起佢

所以你只係可以將佢收埋係自己心嘅深處 以後生活得更加好 最後你就會發覺呢段曾經傷心悲痛嘅回憶原來岀現過都幾好

你以為拍拖好似打機咁 game over 可以再黎過？

去佢屋企樓下扮偶遇?
Btw仲愛佢就去馬啦巴打
唔好有咩遺憾

我都想再黎過... 但好似做人就係miss左機會就冇。我放唔低佢，見到佢po相開心，我都開心，我想佢好，我都知之前比唔到開心同幸福佢。開心完又有d心痛，我真係唔捨得，好想比時間我努力改，比機會我同你再一齊一次。

話你知 你呢d男人呢 就係要真係失去先會學識珍惜
恩乜人丫 你個陣有冇顧過對方感受 有冇真係愛佢呀
曬氣

巴打我明白 有d野唔係話沖淡就沖淡到
我曾經以為都可以 但真係唔得
唯有自己呃自己 改好d有機會去等自己努力生活

我追左下post
唔講以為你係我
好多諗既野都一樣
我比軟想知點挽回
我都係當正佢係最後一個但自己又做得唔好